別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿；訓身俄女啦屌你！

有無得諗? HK1.4

同意
trump首要目標係支那，唔係俄羅斯

不過唔好而家跌到pk咁黎接貨囉

你唔係未來人咩
點解唔知將來會到咩價位

聽日跌落1.4 all in

首先，你要令馬sir沽哂手上既貨

咁幾時?

不要隨意洩露我身份，ok ?

屌係，今日已經1.4啦。

今日狂升呀。

快d入我

訓身，但銀行唔畀買賣。

好

正

有無巴打買到?